# Добрый день
#
# Данное приложение разрабатывалось в качестве небольшого примера.
# где я постарался использовать наиболее популярные технологии.
#
# Также хочу отметить, что для выполнения данного задание была дана только спецификация.
# Оформление, дизайн и верстку придумывал я в ходе разработки.
#
#
# такие как:
# - LAMP
# - PHP 5
# - MySQL
# - HTML
# - CSS
# - Javascript (Jquery)
#
# На выполнения задания, я потратил 5 часов.
# после 5 часов, проект не редактировался и не добавлялся никакой функционал.
# также в это время было еще включено, выложить проект на тестовый сервер: http://testapplication.p.ht/
# прошу отметить, что хостинг я использовал бесплатный, поэтому при высоких нагрузках хостинг не справляется,
# и может возникать mysql ошибка "many connections.."

# также в архиве приложен файл: u841630051_mylistba.sql импортируйте его пожалуйста в MySQL
# настройки к базе данных пропишите: /application/configs/application.ini